# Содержание статьи #

Описывается конкретная реализация для СДУ с винеровским процессом. Использовать julia и sage.

# Рабочая область по статье #

## Команды ##

* `./make`
Компиляция. В результате получаем русскую и английскую версии статьи.

* `./make clean`
Очистка рабочего каталога

* `make pdf`
Делает объединённый pdf для русской и английской версий статьи.

* `make arxiv`
Подготовка к публикации в arxiv.org

* `make vestnik`
Подготовка к публикации в Вестник




